驗到有黑警中咗武肺嘅警署係唔係要閂門14日？

啲鋪頭有人感染都要閂，警署有人中係咪都要閂？

唔好關吧

閂咗啲市民咪報唔到案，咪好危險囉